# Какие условия погоды, затрудняющие полеты, наблюдаются в зоне теплого фронта в теплое время года.
Перистые, перисто-слоистые, высоко-слоистые, слоисто-дождевые...
дождевые, разорванно-дождевые облака, обложные и ливневые...
замаскированные грозы, сильное обледенение и сильная болтанка